中聯辦同志您們好，小人想應徵網絡評論員一職

小人身為九十後，流連網上論壇多年，深知時下年輕人的想法，本人已於論壇上累積大量人氣，絕對能為黨發聲，為您們帶動風向，引起連登仔的矛盾。

本人收費便宜，物美價廉，如有需要，聯絡從速。

如有質疑，請參考本Post的正負評人數，絕對是您的首選

$0.2

你以為中聯辦識睇繁體字麼？
太年輕了，我呢啲根正苗紅先係最佳選擇

小弟深知中央分化藝術，誓會令港人相爭，讓中央取漁夫之利

少年你太年輕了，一名臨時演員也是演員
作為一名出色的3毛，定必深入了解當下網絡文化，難辨真偽，如果打簡體字就等於揭露自己的港共間諜身份，實屬不妥！

成交！